唔好等！聽日罷工！

今日發生啲咁嘅事仲忍 差佬同政府已經無法無天
仲返咩工 聽日全世界出嚟！

罷工

光復香港，時代革命。
光復元朗！

罷，假都唔L請

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤